今日有冇人一齊行山22

帶人去玉桂山睇埋燈塔有咩要注意
我自己一個就唔擔心
今次學人carry新手
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

報時 0605

早餐食咩呀早晨

十分鐘前已醒
唔打算食早餐無咁早行山啦
依家再訓陣
一齊食完lunch再行

出發啦～仲瞓！

唔知點解每次見到最尾個句就燥底

我覺得上對面連島沙洲頭一小段路好鬼難行
唔知係咪我行錯
我行中間果條 右面都有一條

點解咁講呢

行泥路好易行，係有D 石位大級小小，跟最多人行果條就得

聽講好多嘢踢！！！！

利東上山行右路，左路刺激D 但難D
落山唔好太依靠條繩，保持側身落低重心輕扶繩
綑邊膽大心細，沿岸險位已經有輔助

幾個啦，已經爛曬

點會右邊最易 係邊聽番黎
以前未有警告牌係有塊板
利東邨上玉桂山
左 中 右
易 > 難
右面條路短+斜+本身無繩 上年有人加左繩 好多位踩到禿哂
同埋個條路根本唔應該落 有幾個位落太斜一定要捉住野落

連島沙洲中間上個度又係搞笑 明明右面條路先係正常路
都會去番同一條路 又係唔知乜人加條繩上去d人當玩 踩到乜都無哂

沿睇留意下周圍d路
好多地方本身都係草 踩到無哂/d草扁哂開緊新路

收到
我見好多分支知道了

咁恐怖
飛鵝難定玉桂難

你有行開山唔會難啦
其實段路全長4k內 未天黑上落累咪抖下

->連島沙洲中間上個度又係搞笑

認同
我跟人行 個個都行中間
無人行右邊
頭一段路難行到

下次要做好功課先

玉桂山正
可以練吓落山技巧

即係一陣我行左定右

兩個都唔難

我平時行開膠遊徑喳

都係差唔多, 路程短短好快行完

上玉桂行左
上對面山行右

我行中
對面山行右
好簡單
好多人要坐住落

今日釣魚翁好悶

有冇人願意同我一齊共赴巫山